被美國制裁後個半月 警國安處助理處長江學禮 還清中銀及政府按揭

而江學禮的上司蔡展鵬，至今日仍未完成償還獲恒生銀行承造的按揭。他亦是至今警方被制裁的 7 人中，最後一名未還清按揭的高層。

蟈安80億撥款嘅用途

唔怪之得唔講得
派比支銀

應該全體感謝連登仔

人地真係多謝你都黎唔切

損失幾多 阿爺比多幾倍利益比你

咁咪幾好 個個制裁完都有錢贖樓
唔知係咪攞遮仔會D錢去幫白衫狗呢

點解要還

財政預算果80億咪拎黎找呢D數

錢從何來

好可惜美國唔將 成個部隊當成SDT咁制裁

退稅兩萬變一萬
中產班韭菜到黎

「80億」嘅其中一部分？

只係唔夠1%

80億

預左佢地阿爺會照佢地一世

還左又點丫張屋契變做中聯辦幫你KEEP
仲慘
一世冇得走

國安撥款 80億

神話制裁根本冇用,應直接取消US-HK Policy Act,把香港和中國劃一.

依家收幾多
第時有撚排你還呀 已經唔係錢咁簡單
你估共匪真係會咁著數 比好處你依D外省人?

呀登表示中美友好

你話唔係支国一炮過俾晒真係搵撚信

的確唔一定係中共比

係港共比, 即係香港納稅人比 (國安開支 80億)

又一個得到党既關懷，難怪個個爭住奶

80億-709萬

可能係轉左俾遮仔會反正咁多錢

邊會一世，你冇價值就充公番層樓

點此一世？嚟緊幾代都要做支共奴僕

江學禮當佢47
最多做多10年

一退休仲有咩價值
除非好似曾偉雄起到大馬房

俾美國制裁有政府幫手供樓
機會黎啦

所以被美國制裁係種光榮

80億養國安下半世

銀行做咩跪啊？
借錢比愛國人士唔係天經地義咩。

老廉摺到呢

當年國民黨班降兵都係咁唸，不過佢地一世比較短

少少錢可以買佢幾代人嘅忠誠
真係抵到爛

80億擺喺銀行，收息都肥肥 間中幫人還下按揭

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

唔算小錢啦

一層樓幾百萬

好多香港人打一世工都買唔起........

制裁完仲fit過未制裁之前
唉屌你老母

最慘係

佢地買樓既錢 係來自香港納稅人...............

生生世世大灣區

認真，由遮仔會借出

香港警察同解放軍都係活該 抵撚死

仲有一大堆傻黃覺得制裁好有用

要還幾代

我都想比人制裁...
幫我還清按揭